等緊睇醫生

發現除左我無人帶口罩

利申：油塘

巴打最近潛左

烏賊呢？